香港好似好少入用NZXT ？？

機箱都唔多地方有賣，
其他硬件好似唔覺有。
因為想買佢個水冷，有無巴打知邊度多NZXT 既産品？

個人經歷，上次換箱都有睇中 NZXT, 但問左幾間，心水款都話無貨，最後揀左第二隻

x62？

用緊而家係街，夜D補圖

用緊s340

我都想買，可惜Amazon得x61

你講display個套一體水？無記錯正都定唔知中田有

S340 Elite

香港好似好少人用NZXT
香港好似好少入NZXT

香港好似好少人用NZXT自膠
不過同樣地都好少入

NZXT 機箱用家到此一遊

一體水 正都果隻應該舊款黎
佢啲產品唔錯 但真係好難買
佢隻火牛 我用左五年都重健在
下次換 都唔知換咩

唯有淘寶

佢隻新出既x62 好想入

h440用家

same

本身想買黑色紅Led版，但係無貨 依加用緊黑色無燈

已淘x52遲d開箱

phantom 410用家

s210

btw,唔明點解香港nzxt代理唔入x52/x62,差幾百蚊靚過corsair,實屌打corsair,香港好多電子產品代理剩係識抽油水,抵佢地無人買

我用緊黑紅版，但係支led廢嘅，已經唔係成日著，用咗幾年支嘢黯然無光

等你呀巴打

用鳩緊你架

440 用家留名